11名男女包括1名警員涉嫌洗黑錢2.1億 被警方拘捕

消息指，毒品調查科財富調查組人員上月接獲線報，指懷疑多名人士戶口有不尋常的大額金錢活動。經深入調查後，警方今日（5日）在全港多區拘捕8男3女，年齡介乎19至30歲，當中包括1名23歲警務人員，他們涉嫌洗黑錢，即「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」和「串謀處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」，涉款達2.1億港元。

消息續指，被捕人涉嫌於去年3月至今年10月期間，處理合共2.1億港元的懷疑犯罪得益，每個戶口的交易金額約為500萬港元至7000萬港元。其中一名23歲被捕男子為1名警務人員，隸屬新界南總區，他已被停職。

據知所有被捕男女現正被扣留調查，行動中檢獲電話、手提電腦、銀行卡等，並已凍結相關銀行戶口涉及約76萬港元款項。案件及被捕人士的關係仍在調查中，警方不排除有更多人被捕。

程序出錯 不獲起訴

我估

全部都同示威冇關，佢哋又有乜所謂

留名睇之後發展變成

搞錯左啦 經查證後發現係合法收入

我嗰個都有

咦咁岩我都有負皮

全部都係啲二十頭嘅初生狗仔
拉吓害群之狗做PR show搞好形象 唔搵啲新仔嚟拉唔通搵啲等退休嘅大sir嚟拉咩

犧牲幾件搵幾件散仔祭旗就諗住洗白？
食屎啦

真係唔夠團結,又話著得件制服就係自己嘅？

呢幾日仲有邊幾單黑警被拉？

睇定d先

以黑警名義犯毒，何罪之有????

呢單？

九龍城分區男警疑網上騙模型迷$2100 被重案組拘捕

警方發言人表示非常重視人員的操守任何人員干犯違法行為警隊絕不容忍和姑息定必嚴正處理進行刑事調查及紀律覆檢

唔做呢啲形象, 點樣做個樣證明係有「法治」!

後生匪軍打得咁狠 最後都係老兵 大sir/madam出賣

黑食黑姐 D錢緊係要比番1哥

點搞好形象呢？
拉撚晒班犯法散仔

停職有冇糧出
我見之前柒警嗰d好似有糧出